點解你可以咁狠心？

點解你可以就咁放低一句冇感覺就可以乜都block曬我。。。我真係好辛苦。。。真係又愛又恨。。。點解可以咁自私

唉屌你老母

唔愛就唔愛 已經搵到第2個 好過拖住你

我信佢唔會有第三者。。。

唉好辛苦

信乜尻信 一係你對條ex佢對你死心 係呢兩樣 冇其他

我都諗緊佢點可以咁決絕
明明我地有咁多約定
咁突然就要分開

唉。。。好似發緊夢咁。。。好唔真實